I am rubbish

你仲垃圾啊屌你

一個月前
我地仲未一齊
晚晚傾電話
一齊睇愛回家 一齊打機
相處得好舒服
好開心

好想返翻去當時
咁我地可以再瞭解對方多d
先至再一齊

如果可以回到過去
我會選擇相信你 體諒你

但好可惜
你已經唔要想繼續呢段關係
可能你已經好攰
可能你從一開始就無諗住認真

但我想話你知
我真係好唔捨得你 好掛住你 好想見你

但⋯
無機會了
因為你已經唔再愛我⋯

估唔到一段咁短暫既感情都可以令我咁心痛

你可唔可以再俾多次機會我地⋯

做乜鳩